突發！唔可以畀支那洗白！香港網軍主線任務！我要全世界都見到呢幅圖！

香港網軍主線任務，我要全世界周圍都見到呢幅圖！
Twitter Instagram Reddit Facebook
我要所有外國人都見到呢一幅圖！我要所有國家都見到鄰國係幾撚偉大，尤其是係意大利！！！！！

支那而家想洗白，我地點可以畀佢成功呢？

香港歷史台 友台 香港網軍頻道@Deathto50cents

推

push

幫推

推多野

pish

推！！

up

twitter見到
傳開佢

#imnotchina

宣傳post傳返推文回覆啦

燈

PUSH

都唔知你主題係乜

我以為好易明

Push

我莫名咁聯想倒re0「哭泣的紅鬼」個故事…
不過現實嘅紅鬼陰謀仲深過故仔嘅好多

我會做

thanks

推, 我係twitter post完哩張 立即有幾個大陸人係到嘈 我1個駁到班大陸人係到發爛真係好爽
大家快d黎twitter

咪得個推字，share please

應該趁依家推行全球反共經濟圈
罷買中国貨 買當地產品
成效係其次 有迴響同擴大戰線就夠

Pish

d支那人成日都用支那字，外國人睇唔明就睇唔到佢地幾垃圾

推推

國際線

唔係啊 我果幾個都係用英文同我嘈架

有無意大利佬嘅Twitter link

咪住，仲有呢個

咁早就知有武漢肺炎？

2019年9月18日，武漢機場模擬發現1例新型冠狀病毒感染

share牙出去

推唔到都推

不如全球賣廣告

強帖留名

芝麻人無一隻係磨菇

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

唔可以俾中共洗腦工程得逞呀
快啲去twitter reddit做文宣啦大家

,推

2019年9月18日，武漢機場模擬發現1例新型冠狀病毒感染

from隔離po

條女好似多左
明明虫國係明目張膽攻全球

中共又用低劣手段講到肺炎唔係自己出產，仲扮晒野幫人

推爆佢，咪撚俾佢當無件事

我都係🤦🏾‍♀️佢地一駁唔到我就人生攻擊之後話我侮辱佢哋

Bump

有用

成日都係見啲支那字人身攻擊手足comment

btw無試過有人同我嘈毒撚effect

不如用呢張圖做廣告

會唔會太深
雖然我明

Wuhan virus
China virus
China is the virus

外國左膠當道
大家唔好輕敵

關你撚事咩五毛

我都有俾班廢物就住我係香港人人身攻擊- "oh sorry I didn't know that you're a real hker which explains your ignorance and foolish." 同叫我學下歷史點解會叫西班牙流感 德國麻疹之類.
然後我話你學下香港2019年歷史先好同我講你所謂ge歷史. 好彩我地無信支那 如果唔係我地大把病例
班廢物立即搵第2樣野講

推

武漢ウイルス

推上twitter 啊

最尾

快

推

真主線任

小心如果你地用西班牙流感 日本腦炎 德國麻疹 做例子反駁
班廢物會同你地講西班牙流感唔係西班牙發源地 -> 你可以打COVID-19發源地係wuhan 所以wuhan coronavirus 無錯

之後又會話用地方名會有歧視 -> 我話歧視唔一定由個名到黎 (我想唔到更好答案 有無人補充)

gogogo

要加埋呢段野，譯返做英文

第三幅錯咗呀 應該係
Old: Calling COVID-19 Wuhan virus is racist
Young: What about Spanish flu
Old: Spanish flu is originated in Spain
Young: Wuhan virus is originated in Wuhan (throw chair)
Old: Racist

我以為好撚易明

推口交部美軍帶病毒去武漢文章上去俾人睇下

pushhhhhhhhh

有冇Twitter po可以推

呢張 preview易睇啲

全面正名做Chinese Coronavirus II
要提埋Chinese Coronavirus Virus I係03年沙士，而家呢個武漢肺炎係中國肺炎二號

呢張正

各位用twitter嘅,可唔可以直接retweet呢個post

push!

轉頭用！

推爆佢

推啊

你可以去YouTube睇吓鍾明軒反擊支那粉紅條片

S

Push push babe

Push push babe, oh push babe

武漢肺炎

用meme打

bump

肺炎是武漢的
武漢是中國的

問美國是否自作自受，潑潑火

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

簡而精

推
推
推

再推

洗白係蝗語
請用洗底

Shame on China

想推

oh shit my wrong 下次改 原諒我ok?

求下各位玩twitter，喺自己ig玩冇乜用

除咗twitter之外 都可以喺外國嘅Youtube channel留個言 比班外國人知道支那幾無恥

正呀

psuh

Exact7ly,同支共外宣打對台唔會贏
加速主義係唯一方法

其實只要調返轉諗平時兒登鬥黃d on9野就知加速主義破壞力幾大

推
唔好比佢洗白

Twitter 要人

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

上去

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

推+retweet

記得係用英文推post
Twitter Reddit文宣係俾外國人睇架
用中文其實同係連登圍爐冇分別

手足 條女個頭飾望真啲啦

Tui

cls
comment,like, share

一齊上Twitter

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

意大利人真係抵滅絕 咁撚蠢

推啊
d人係咁多謝中國派機幫佢地 仲話起碼佢地肯幫手
dllm 如果唔係佢唔封鎖消息仲話唔會傳染既話
d人點會一d防範都冇
點會死咁多人
唔好比佢地洗白啊

各位之前跪拜韓偉效率，而家要做嘢

推下Youtube戰線

要有英文版

原作者個account度開始有唔同語言rt
章魚 Octo Ma🐙😷 (@octopus663)さんをチェックしよう

721 831 101

有啲美國人其實心水清

繼續推

1115 LIKE .. 357 RETWEET

笑撚死人..連登仔

加料

收啦，仆街

今朝先tweet 左

reddit班鬼佬真係好撚蠢架，唔講出腸唔會明

我諗大家都知道而家中共嘅propaganda試圖重塑全球輿論同篡改歷史，撇清佢同武漢肺炎嘅關係

口交部趙立堅尋日係官方場合話武肺可能係由美軍傳入，證明而家中共已經開恆馬力要向呢個方向spin

大家留意下wiki，亦都會發現中共已經篡改緊歷史

連登仔會笑中共on9或者覺得邊有咁易洗得甩，但事實上係

IT WORKS

連登仔唔會俾中共呢套呃到，係因為我地一直企係最前線目睹中共嘅仆街事蹟。但唔係個個外國人都係咁

中共亦做緊好多工夫去洗白自己。例如意大利向中國買救護物資，但中國就spin到係自己捐嘅咁

而家外國人當正中共救命恩人

大家笑班外國人奶共/蠢/white trash係於事無補
，你要明白唔係個個都熟悉中共呢個邪惡帝國嘅招數

尋日有幾個關於中共呢種策略，同埋應對方式嘅post上咗熱門

但唔知係咪我電話版睇嘅問題，今朝再睇佢地已經沉緊底

唔熟悉演算法，呢度唔敢9估係咪有人帶嘅風，但大家心照啦

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

仲有個post係叫大家輸出香港抗疫經驗，證明香港人同支那人唔同，係對人類文明有益嘅人種

坐係度係唔會等到支爆，做野啦

圖己偷，po己出

做野，好多圖推上Twitter

已post

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

畀低條link
我加入戰團

好撚多五毛係twitter 吊還拖

tui

港共：無人反對肺老優先投票的安排

瘋狂spread出去
唔識英文唔緊要！ 求其打句 please call #WuhanCoronavirus 都得架啦

高峰的快感：我好享受日日鬥快留言搶頭香同呃like

幫推，要全世界睇到

出發

登報啦屌 HK is not China

我最欣賞人肉播毒武器

有冇啲英文文宣group 推介？

推！！！！！！！！！！！！

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

推爆！我地要係twitter個個post都見到佢！！

作為一個國家統治者，要紓緩疫情做成嘅民怨壓力，最簡單就係將矛頭指返去最早個爆發國家，我估歐美班政客好樂意幫手助長種族仇恨，大家繼續努力。

fuck Chinazi

唔會掛

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

意大利人真係好撚On9

meme 同詳細timeline 都要
當meme 吸引到人
d人想了解時候 就有野比佢睇

推
畫得好

Twitter要人

大家盡量打英文，簡單幾句 + hashtag已夠用

地上的是？

收到

全世界上twitter

推啦

網軍好支那字Feel
不過任務內容good
推

推呀屌

9月已經預知

push呀

推呀

Tweet咗，有日本friend，用日文講多少少

BBC中文網咁撚多支那人，去幫拖，頂唔梗

要全人類睇到依張圖

唔好俾中共洗白呀
老屈香港係sars 源頭已經痴線
仲要疫情未完就想扮救世者

Nutshell 好似好啲

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手